咁多戰線 大家勿忘初衷呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

愈黎愈多戰線嘅同時，手足唔好忘記我地嘅5大訴求!!!
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、立即實行雙真普選

我無咩野講，下面自己睇有咩做啦 好唔好
---------------
文宣材料:
Drive:
【整合】唔止行動，文宣、警世，通通係齊到

行動PO

如果正評唔過千既po我會較細個字體，希望各位留意

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

----【922和你suck攻略要點】

【9月20日港大美國旗隊請求美國解放香港】

[緊急] 919 920 荃灣要人(正評不過千)

[921 行動POST] 大西北要人(正評不過千)

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

928 民陣 冇人開po

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101都係冇po

文宣PO

嚴正聲明： 示威者永遠不首先使用武力

「核彈」葉虎！葉虎！葉虎！

【反修例】警方百日發射約3100枚催淚彈 8月份佔逾2100枚

(好撚重要)司法覆核 不反對通知書

香港消防處，依家係你面前只有兩條路可以揀

黑警問卷爆心聲：射你咪射你囉 吹呀，同市民世不兩立，唔聽話嘅見一個殺一個

[重開] 反修例運動之分析 建議 往後照點 同 路線

黑警罪證 15/9更新版

警世PO

謠言可以直接摧毀運動

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

行動指引PO

【反思／政治哲學】

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

聯署PO

政府要同大陸買電 9月20號截諮詢！！！！

超重要超緊急, 向美國要求通過最辣香港人權及民主法案版本

勵志PO

《願榮光歸香港》管弦樂團及合唱團SATB版 （中詞） MV

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

推

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

我係P牌

［軍絲策略］回應「整場運動正在走向衰亡」
TOO LONG MUST READ